O記總警司疑僭建天台屋

全文

O記總警司疑僭建天台屋

【本報訊】另一名涉嫌犯法的警隊高層為有組織罪案及三合會調查科（O記）總警司黃維，其居住大埔錦麗園的單位，天台疑有僭建物。土地註冊資料顯示，黃維1995年購入錦麗園單位，天台屋則在2016至2017年期間加設，意味天台的懷疑僭建物存在至少達三年半。

O記總警司黃維（圓圖）的大埔錦麗園單位疑僭建天台屋及改建圍欄。
拆石屎圍欄 違規逾三年

相關新聞：新界北副指揮官五物業霸官地僭建 接地政警告六年拒還原

根據土地註冊紀錄，
.....................................
對外的窗戶均用錫紙覆蓋，私隱度十足。

本報翻查該處的Google Earth高空圖，
.................................
意味天台屋僭建物存在至少達三年半。

根據錦麗園地契附載，
....................................
部份天台亦如黃般搭建天台屋。

去年6月21日，灣仔警察總部被市民圍堵，
...............................
當日疑遇襲致手骹紅腫受傷，曾送院治理。

警方表示不評論個別個案，
..................................
我唔知鄧炳強仲會唔會話好神聖？我真係唔知點神聖？唔通僭建越多就越神聖？」

本報調查組

想侵犯神？立心不祥？

不如淨係報D無僭建既出黎啦
根本個個都污糟邋遢 逐個報都嘥氣

全港最大僭建集團

試下咁講

警隊成為犯罪天堂，罪犯只要係警員，犯罪就可以冇事，咁會破壞香港既國際地位